突發 深圳灣好大舊類似爆炸雲

現場
有無天水圍屯門巴打睇到
係咪支爆

支爆

唔好忘記我地入元朗既目標

支唔支爆我就唔知
但就實吹毒霧過黎

普通雲嚇我唔到

爆了

啲毒霧吹散緊
依家深圳灣一帶好似好大舊黑煙

咪開膠post啦

集中講港島

有人bbq 啫，唔洗擔心

新聞：無害 唔需要擔心